嚴選各隊最廢球迷

獌 -- 拉舒福特 (拉舒福特，正一笨柒)

鏝 -- 袓赫特 (廢人廢龍，對手新寵)

利 -- 沙高 (黑人傻鳩，一世揸兜)

阿 -- Milik (意大利狗，越叫越走)

車 -- mola達 (唔識入波，前途坎坷)

熱 -- ALL

皇 - 佩雷斯主席 （肉肉酸酸，睇見都眼冤）

皇馬：世界情色王(粒水粒水 粒水粒水)

抄名搏上位既就摺埋啦

唔同意！

諗左幾耐

2個月！

樓主好文彩

That rhyme btw downvotes

沙基利個垃圾呢

disagree?

沙高包埋 2年垃圾

成堆垃圾

拜 - 王騎

車最高汁一定係老鼠

唔係我地手足嚟

搞返清楚唔該

點解唔認佢

暴連 ： kagawa.

好喜歡她

狗都喜歡

佢真係三姓家奴嚟
佢自己都認

有創意，我中意

保羅普巴 Emilia

我都冇篤你= =

Skr skr

想唔認到幾時?

想屈到幾時?

樓豬好野

龍串鳳都冇？

邊忽廢？

Mola 達真係好廢
人人都撚到佢

呢樣真

我地拍住上架嘛

究竟乜黎

Kagawa. ....

屌你老母隻揪

收皮啦，夠薑出黎隻揪！

我做拳證

唔係！！！

Ok

有d咩 返車狗竇先傾ok

唔得 咁搶口唔打你唔係人

Ho ball

港毒之父抵屌

香川點睇肉酸

最垃圾既皇迷
沒有之一

駁吾到

香川跟我反粒 我屋企個金庫任你拎

為什麼大家都反Gap Wong

錢，我冇咩？

樓主講得好 誓死捍衛世青

好似真係無

多謝你上次借幢別墅比我屌女

食台妹

唔好咁講 叫做交流下

樓主可唔可以選埋禾夫斯堡

Bas Do...

哇屌5000幾萬

屌 原來收課金咁好賺

OK絕交

齊來加入熱血公民啦！

齊來加入六日子團隊吧！

黑b范b 沙b傻b

想入，有咩position啱我

六日子每單得5毛

借你果50萬當施捨比我 好不好

屌成50M都話無錢

冇錢

沙高好高汁wo

Dr你點睇肉酸

肉酸=肉酸

人都走咗，唔好再話佢啦

撐唔撐我

認柒好過唔撚認

鍠迷-世界色情王 (隻抽笠水，成世不舉）

我地本來個代表早排過左身希望大家尊重少少

估唔到你25

Yes 我同佢絕交了